成功申請學資既師兄入黎plz

Year2既申請要準備咩資料